劉江華：和特首曾與勇武抗爭者對話 政府掌握他們想法

民政事務局局長劉江華出席一個電台節目時提到，曾與行政長官林鄭月娥及10多人進行約4小時的深度對話，當中包括「勇武」及「抗爭」人士，雙方有好好對話，政府掌握參加者的想法。他又說，政治爭拗的確影響社會發展及政府的大計，例如立法會財委會仍未能開會，他指出，想香港好，政府責任大，呼籲各方冷靜理性面對，走出困局很重要。

邊個勇武對住你地會忍到手唔鶳

笑大人個口咩

勇武會同你講自己係勇武？博拉呀？

勇武藍絲?

冇大台就自己幻想個大台出黎

除咗笑，唔知俾咩反應好

原來佢識講野

同老鼠芬話 有前線勇武搵佢傾計哭訴一撚樣

同卧底狗對話就當左自己真係同前線對話

包括「勇武」及「抗爭」人士
係咪又有 青年 劉鳴煒 呀

劉江華: ..............。

吹大啲啦
你不如話勇武同習總對話呀

元朗白衫佬？

屌 武勇係唔係指畜龍小龍呀你老味

垃圾桶唔係應該有入冇出架咩

你同福建幫對話冇撚用㗎

「勇武」= 前線警犬
「抗爭」= 臥底警犬

之後比佢地拉？CLS

創作力量同幻想會嚇你一跳～

夢中溝通

自投羅網

黃子華：如果你可以唔帶保鏢單 人匹馬行入去大型屋邨，執番條命仔行番出嚟，我支持你終身做特首。

林鄭：自己外出非常困難（extremely difficult），不能逛街、不能去商場和髮型屋，因每次外出，其行蹤亦會廣傳至Telegram和「連登網」，「你可以預計，有一大群身穿黑衣、戴上黑色口罩的年輕人在等我。」

斬人廢老藍屍？

垃圾筒 , 以為咁講就做到分化

你份人工真係專養你依啲廢物

唔郁手得個講字既仲算唔算勇武

我同你老母通過靈添呀
拉

邊有人咁傻喺你地面前認自己係勇武

係咪67嗰啲勇武 都冇話而家既勇武

好明顯係同啲廢老 港豬講
扮到好似政府有心解決矛盾
政府講佢地就會信

係咪去新屋嶺搵人對話

傻撚左
勇武都唔會講出黎啦

垃圾筒: 「當中包括「勇武」及「抗爭」人士」
狗方 : 「卧底狗會喬裝成為甚麼角色去執行狗暴」

明既明既

又想造大台出黎比自己用
有咩好傾啫
五大訴求 缺一不可
唔係口號咁簡單

低級分化手段

你話同泛民開會對話我都可能信

勇武有機會近距離接觸到仲唔打撚柒你班仆街？

係咪又係死茄喱啡外賣仔扮勇武咋, 民間記者會提都無提過

垃圾筒: 「當中包括「勇武」及「抗爭」人士」
狗方 : 「卧底狗會喬裝成為任何角色去執行狗暴」

明既明既

邊有勇武會睬你哋

我要支爆

勇武藍屍咋下話 我地呢邊叫暴徒咩唔係

用開會 勇武手足分化我地
唔撚洗理呢d濕鳩就得

間碟同你講佢係間碟

到依一刻都唔放棄起大台俾我哋

有人會對住個垃圾桶講野㗎咩？

sorry,連學生會都唔想同你對話，何況勇武

當人傻架

思覺失調？

港共：求下你班仆街認左你地有大台啦 我地個劇本行唔到落去啦

你不如話特首有份發夢好過啦

原來佢識講嘢

即係我囉

勇一（藍絲）抗爭者

勇武藍絲

係咪被自殺果班

即係同工聯會吹過水，清楚明白

其實大話都作得好啲，點搵人信

見段校長傾完有咁多掌聲 又想抄人呀？

山草藥

對話？你識講野咩？

真·發夢

勇武點會去 講出黎唔笑勁野

可能係已經俾人捉咗嘅勇武

選舉近了

垃圾桶真係係改錯名

你就係大台

勇武會同你講係勇武？
我出去扑爛野？
獅鳥人？

一班就有槍有棍，另一班就有刀有鎚，好勇

垃圾桶幾時輪到你出聲

無腦

習近平曾暗中來港和勇武進行溝通o

你班撚樣仲無穿無爛座到係度
已經係老作既最好既證明

勇武見到你唔打柒你

次次出黎都成隊軍隊護住
又狙擊手又防暴
又飛虎

咪撚玩啦

傻閪

四個月先掌握
係咪弱鳩智

好明顯垃圾桶，7婆同埋老鼠芬就係俾同一條友仔呃左喇
政府啲人真係易呃

林鄭同勇武對話咁仲係唔係勇武

綠色衫勇武派

邊有人會自投羅網啊onlun9

臨時演員（勇武）

鳩up 完開綠燈獨調呀?

被代表

green object

屌你老母又想分化想引我地捉鬼?

假設係真，聽完咁又點，行動照舊

訓撚醒未？

我真係見過，與垃圾桶激烈對話

講出嚟都冇人信

和理非都屌你老母啦 勇武仲唔打柒你

五大訴求缺一不可
有邊撚個唔掌握
屌你老母

你哋聽到就唔會柒完一次又一次啦

白衫勇武派

曾德成

見到兩位既尊容都唔出手肯定係假勇武

卧底狗扮嘅勇武

即喺同班黑警對完話？

垃圾桶搞笑咩係度

件事好恐怖
明明劉江華唔會講野

咁同勇武講野果個劉江華係

仲唔當場拉曬？

應該講緊721白衫吧

死黑警扮嗰啲勇武？

垃圾筒仲訓緊

感謝提供笑話一則

去新屋嶺對話

成段嘢都係廢嘅
講完同無講對現況有咩分別

笑死人

垃圾桶終於講嘢

好可疑

係咪同個班扮示威者扔汽油彈周圍破壞既黑警對話

臥底狗？

去咗差館深入談？

咁你啲勇武點講

勇武黑警 ？

痴撚線

係你係新屋嶺押左幾個前線同你"對話"啊

吹大啲呀 垃圾桶

垃圾桶

講大話都check下先

靜靜地做垃圾桶唔得嘅

就算比你同晒200萬人對話咁點撚樣呀
你咪又係唔尻理

push

收皮啦垃圾桶

講緊9月27號個日？
睇蘋果話當日班局長坐係度俾年青人屌
局長係度做筆錄 冇講過野
咁叫對話？

唔係暴徒咩？風向轉了

on9
求撚其搵個後生藍絲話係勇武

有代表去傾左啦

好難相信

CLS

我地夠可以話曾經同垃圾筒對話 掌握佢做垃圾筒既想法

應該係講緊工聯會

閉門會議講乜都得
相反係講乜都無人信
零政治智慧學人玩政治

你拎住支核彈，逼人跪喺度聽你單方面溝通？
之後搭撚曬我地手足入翻冊？

我就唔信囉，如果係真嘅佢地仲可以無穿無爛咁行出嚟咩

何解一生都不說話

唔拉?

勇武係指畜龍定白衫定紅衫？

屌啲招數好撚on9
你話和理非都仲好啲，勇武點會同你班撚樣對話，每次都畀你哋打到仆街仲同你好聲好氣?

勇武被對話

真

勇武=福建刀手

抗爭=撕紙藍絲

（苦笑）

勇武藍屍

同尋日單提名黑警攞諾貝爾和平獎一樣咁on9

垃圾桶局長個名真係唔係流架

公屋先多藍絲

算撚數 你條友黃藍都唔信你呀宦官

cls 我在巴上，見有成大堆黑衣人由左敦向tst 推進

勇武馬蹄露呀

垃圾桶係同藍絲講，藍絲會信，佢理撚得你班黃絲。

唔好搞笑啦

真on9

4 小時後仲行女出來？下次唔好喇，驚你哋過唔到4分鐘

去拘留室傾？

其實係唔係翻譯垃圾筒時候有誤會，搵個好少少嘅翻譯啦好無

邊個見到你地唔想打柒你班仆街含家產 仲同你對話

應該係同咗勇武臥底popo對話

都咁多個月啦
大家要咩 班官會唔知咩
問題係知你又唔做嘛

如果政府真係聽到市民聲音，佢哋嘅手段就唔會係咁升級打壓示威者......設立反蒙面法、黨鐵停駛宵禁、加強黑狗權力同裝備、黑狗繼續濫捕冋濫暴。已經四個幾月啦，情況越嚟越差，睇吓你政府嘅對策效果

魔警=勇武?

同卧底狗對話就當係

未俾人拉過咩 勇武同你對話

佢唔係以為上一陣高登連登就係同有冇這說話？

元朗班勇武？

勇武會對話㗎咩唔係打7佢㗎咩

垃圾桶識講嘢，已經知道呢個係講大話

扮前線既黑警卧底

喺新屋嶺傾？

焦土派仇思達？

垃圾桶都識講野

勇武哭訴運動已經變質

子華：my name is諜，間諜

有好好對話

行動派和理非都唔會同你對話啦
前線睬你都有味 吹水無極限

勇武會同你講係勇武？講完即刻拉？

佢老豆就勇武啦，第一個走佬

已經捉左2000人 搵個黎傾咪得

勇武首先會開你波 同你講野

［溫故知新］12人勇武小隊經驗總結

動漫game人物咁

開個連登AC同自稱勇武嘅連登仔溝通就當對話?

佢哋既勇武前線=黑警卧底

哲學撚

對你老母

喬裝警犬咪最勇武

勇武見到你 你仲在度

劉江華原來有job duty㗎

落嚟問囉

屌你一直冇大台 點知自己ff一做出黎想分化
以加係和理非都唔撚想同你傾呀

腦入面load唔到劉江華把聲
因為未聽過

乜你識講野同溝通嫁咩？

知唔知咩係勇武衝出嚟7
你入左廠如果真係

邊個武勇同你傾過計呀, 俾d名黎丫

連和理非都未必想理個政府, 更何況係勇武派

想做真垃圾桶局長

林鄭 琴晚同我哭訴啦

個正評係俾樓主最尾個句

全香港都知劉江華唔識對話架咼

掌握大家都想DKLM?

民建聯勇武抗爭者

上咗連登當對話
人唔笑狗都汪啦

青年委員會個班？

藍絲勇武？ 定 721 果堆白衣勇武 🙃

勇武識講嘢

泛民你地都唔傾，會揾前線傾？

FF? O:-

同勇武對話智商要去到幾低先會信

俾人捉咗嘅勇武

鼠王芬好似都咁講過

無大台佢就可以9吹對咗話

劉江華：......

同黑警勇武臥底對話

你見過有人同垃圾桶講野未？有都係痴線啦

收皮啦

係講緊揸刀個班定俾人拉左個班

呃唔到大台出黎對話
唯有自己幻想左同大台對話

你捉幾多人
都唔會停止到更多既人行出街架傻西

又用le d垃圾招分化
無人信你啦

831

拉左咁撚多人跑數，搵唔撚到人傾咁慘？
岸鳩先同你傾

我相信見過，所以垃圾桶滿口垃圾

黑警扮果隻勇武？

如果有對話
對話內容一定係八個字：
五大訴求,缺一不可

扮勇武果d黑警?

局長呢排都收集咗唔少愛國人士嘅意見

who fucking care

勇武派近照流出：

On9無下限

劉江華其實好醒架
知道自己乜料，好少彈出來講嘢

勇武看到你沒動手叫勇武??
你看到藍絲山寨的吧

係咪講緊狗扮嗰啲假手足

係咪傻架

勇武差佬？

假扮示威者嘅勇武黑警

真係有
利申啱啱喺中南海返落嚟

係咪做road block嗰時同勇武對話？

比無腦人士睇

咁真係好多勇武會同劉江華接觸

去set roadblock

一定係元朗721果班勇武藍絲

咦 你出聲拿？

李力持笑話？

成四個月重想幫人搭台

真係笑撚死
剩係單講劉江華會同人對話已經比人笑到面都黃
係人都知垃圾桶不嬲唔講野

流肛華同志係前線

勇武藍屍 定 暴徒黑警？

同一個諗法

垃圾桶名不虛傳

唔知點解 會諗到咁嘅畫面

臥底黑警

戴mask就是勇武

勇武見撚到劉江華唔掟鳩佢落垃圾桶
我唔信

你收皮喇垃圾筒

同臥底對話?